IT狗收到兩個OFFER唔知點揀

有幾彈先？

俾我我會揀而間啦 又近啲又可以多啲私人時間人工又差不多

九龍啦

大公司
d中小型公司話彈性 其實係彈性收工時間 姐係叫你留耐d

長遠睇一定揀大公司

大陸啲it 咪仲勁

大

梗係大型公司

中小型有幾細？
細有細好架 特別係頭幾年

我呢家做緊果間得十幾人
做到去啲核心位
今年話走即刻加左3成人工
家下未夠3年經已經30k尾

我建議港島個間

講多d

彈性呢個字驚你中伏喎，朝九晚六果份穩定啲喎

咩大公司 名又唔講
pccw asl jos個類狗也不屌

react啊 swift flutter果啲？

Ys